想買PS4 pro

邊到買抵，呢排係咪冇優惠

如果買GOD OF WAR bundle 會唔會抵d

pish

Ps5就出，等多陣先買

到時再算

出左ps5都唔會玩到ps4 d game. 以前買機好大件事。而家一兩年換一部電話

所以照買，去邊買好，bundle抵唔抵